［集思廣益］如何令政府於預繳式服務增設冷靜期？

香港實在太多黑心sales喇！呢d冇良心既人唔會可憐你個銀包 ，所以巴絲打去美容院、健身室等呢d會提供預繳式服務的地方要小心。如果係一d比較善良的人（即定力唔夠）就好容易中伏[black]
班pk 收左你錢過左海就係神仙，你d錢就掉左落海

究竟點樣先可以令政府重視呢個問題，立法加冷靜期喺合約度 ？
又或者點樣可以對付呢d黑店？